[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命 點解

成日話同温層 市民大眾唔知點解就要避開
記唔記得當初五六月民意民智都係靠我地一張張傳單 一幅幅文宣贏返嚟

係文宣 令市民大眾知點解要反送中
係文宣 令市民大眾知點解變咗五大訴求
係文宣 令市民大眾知點解要入立法會

咁今次就用文宣令市民大眾知咩叫光復香港 時代革命

佢地當初都唔明咩係反送中架 都唔明點解要衝擊架 唔明唔係要斬腳趾避沙蟲 而係令到佢地明

解釋如下 絕對合法正當 不含港獨成份

cap圖想方便大家睇 請順手支持下佢地個 page

push

唔好斬腳趾避沙蟲

我地要搶民意唔係順住民意走

我諗我會搞亂既係：

改革 同 革命 係 程度差異 定 兩個意思 ？呢兩個詞可唔可以當同義詞？

對家想搶民意我地就同佢鬥搶

個解釋係上至下就叫改革 因為佢地有權去改 eg.政改 政制改革
下至上就叫革命 命係原本註定嘅野 要改變革新就係革命 因為係政府註定 所以革命係下至上

唔好乜都怕怕怕 我地要諗點贏

推

對打可能輸 但民意戰我地可以贏

唔好比人 spin

光復香港 時代革命
港人治港 當家作主

唔明就講到佢地明

我要連登仔知光復香港時代革命點解

Ok. 咁時代革命係針對林鄭政府+克警(呢個代理人？港人治港就不應是代理人) 定針對ccp? 呢個位係米就係有分歧，要clarify既地方？

針對政府同ccp都唔會影響到民意 香港人行得出嚟嘅紅極都愛國不愛黨 唔通又唔好得罪共產黨呀

啱呀！文宣組加油！迎難而上！

想要運動唔失敗就一定要再黎一場完全和理非既遊行，當日完全唔可以有勇武既元素，重申理念與訴求，完全係去返遊行完就散水mode，記住，果日唔可以有勇武元素

諗下加強宣傳？

光復香港時代革命根本冇問題

推

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

今日話改口號果啲係風向狗黎

互相幫忙

但解釋工作的確不足

請文宣幫手. 推

我地要令唔支持嘅人轉為支持我地 而唔係避開佢地唔支持嘅野

將時代革命連去政制改革

文宣改革後好處
例如港鐵唔撚洗年年加價
唔撚起大白象
設立標準工時

港人自主還富於民

改革係政府做
革命係人民做
冇學過咩？

你呢幅靚啲

港人治港 當家作主
光復香港 時代革命

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
口號呢啲各有各嗌啦，又唔係淨係可以用一句

各位手足 記住唔好做多左

互推

啱啱差啲比人ban到唔嗌得呀 各有各嗌都唔比

Wiki 都有寫，大家要做多啲文宣

當時本土民主前線最廣為人們所熟悉的活動，是在2015年提出反對香港境內水貨客的主張，並在新界屯門、沙田、元朗、上水等地區發起的「光復行動」[4][5]。因此選舉口號中便使用「光復」一詞，提醒選民本土民主前線是藉由街頭抗爭，爭取香港人應有權利的抗爭者[4][5]。而雖然該次補選位在新界東選區，由於「光復新東」的用法並不順口，最後更改為較順口的「光復香港」[4]。口號後半部份則是由原本的「世代革新」改進而成，並以「革命」一詞呼應本土民主前線的政治理念與組織定位[4]。

在「時代革命」或「世代革命」的用詞選擇上，梁天琦最後決定以「時代革命」作為選舉口號，以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動[4]，其只需要人們相信且擁抱自由，所以不會是「世代之爭」[6]。他還指出，只要相信自由便能夠擁抱新的時代，並且應該去爭取、掌握命運[7]。同時，他還提到許多人並不願意屈服於極權主義與舊有框架之下，並深信可以擁有屬於自己的政府[7]。而在後來參選香港立法會選舉的提名無效後，梁天琦表示香港已經成為獨裁的地方[8]。他還指出而在這種情況下，唯一的方法是革命[8]。